［呃哂］消委會：有「001」安全套實際係0.054 廠商：0.01只是型號名稱 與厚度無關

近年不少安全套都以「薄」為宣傳重點，消費者委員會最新測試9個牌子共30款安全套，物理性能整體表現滿意，但樣本間的厚薄度可相差逾4倍，即使同樣聲稱「超薄」的樣本，其厚度亦相差逾倍。消委會亦檢視各樣本的包裝和標示，約三分之一的樣本均以例如「0.01」、「0.02」、「0.03」等數字作招徠，但部份沒有標明單位，也沒有註明數字代表產品厚度，有可能令消費者聯想與產品厚度相關⋯⋯

例如8款（27%）型號在包裝上標示了「0.01」、「001」、「0.02」等數字，但不是每款都有列出量度單位，亦不是每款都有說明是代表厚度。例如「Aoni」2款樣本在包裝上列出「001」這組數字，沒有單位或小數點，量得的厚度分別為0.054及0.055毫米，而代理商回覆時表示，從來未聲稱過「001」與產品厚度有任何關係。

菠蘿包冇菠蘿

我個龜頭已經磨到戴套冇feel射唔出，一定要無套先爽

好認真咁去度

得0.054咁薄可以清清楚楚感受到女方陰道既形狀同活動 大力少少整穿埋就可以中出

0.01 in

點度出黎 用100塊疊埋再除返100？
中間層潤滑劑又點計

消費者委員會最新測試9個牌子

有冇測試埋舒適度同男女方用後感？

咁要睇番有冇誤導成份
但我真係以為0.01同厚度係有關係

屈機....

都無單位

0.01cm咪得

1. Thickness gauge 要度0.01應該唔難搵
2. 可以洗走哂先度架麻

有冇feel先重要
理得佢幾厚

「大鱷魚肉」「大鱷（牌嘅）魚肉」

唔係0.01
係001

岡本點都好過杜蕾絲

早洩撚表示要搵1mm厚既套

得啦聽日幫你用micrometere度度

Aoni 的代理回覆消委會說，從來未聲稱過「001」與產品厚度有任何關係。

痴撚線 咁你個套都可以唔安全啦 咁唔誠實

代理商回覆時表示，從來未聲稱過「安全套」與產品安全有任何關係。

姐係避孕套同避孕沒有關係 只是商品名稱

有無人post 晒成篇出黎 無買

d套乾到仆街

做左爸爸嗰陣最刺激

邊隻潤啲？